小姐，不如你唔好著衫啊，成對球露出來啦

低質左小小wo ching

樓pig ho ball

無新貨了

咁樣咁衰
蒙頭都勉強wo
Ching

豬

吉岡卡勞

？

蒙佢個頭就得

清楚自己賣點 聰明女

正到

應該好好奶

卡勞手足 今次真係好撚醜和

法官大人。。不了

無撚人性，弱智都影